一人幾個買唔到口罩嘅人嘅特徵

冇戴口罩

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

性格特徵先岩

訓緊床

窮

即係懶

為買唔到口罩而緊張

唔信連登仔

無朋友

1. 網購口罩po百鳩幾個po仲要41頁點追po呀，上網買根本就無貨囉
2. 藥房200-400蚊一盒口罩係人血饅頭，無罩用都一定唔會幫襯
3. 見到人地排隊屈臣氏sasa卓悦華潤堂萬寧，但自己從來唔排，從來都唔mon住邊間幾時有貨，隔離屋呀婆仲知定過佢
4. 返工邊有時間撲口罩呀（但一邊返工一邊上緊連登，都唔去啲網到捕住返貨）
5. 只會不斷share fb ig啲賣口罩假account同留2盒thx，零成本
6. 只會怨天尤人不斷上網話買唔到，但其實咩都唔願做

呢樣真

窮囉。一街都係天價口罩，400蚊一盒50個

絲打睇透人性

愛國

黃好難會無口罩

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address